和你lunch 手足收押所外打氣

和你lunch 手足收押所外打氣

參與者經過荔枝角收押所，高叫「手足，加油」。 何家達攝

【本報訊】昨日分別有近百人參與觀塘和長沙灣「和你lunch」，其中長沙灣人群經過荔枝角收押所，高叫「手足，加油」，警方則出示黃旗及派出近10名防暴警增援。人群向馬路上的警員大叫「上返行人路」，警員未有理會，並開咪指現場舉起標語的市民涉嫌參與非法集結，可能會負上刑事責任。

相關新聞：保安局拒公開國產TG採購細節

至於觀塘「和你lunch」的參與者遭防暴警驅趕，警員又開咪稱讚自己：「警察加油！多謝！多謝支持警察！」惟現場人士舉起倒豎拇指手勢。警員又干預記者採訪，在執勤期間拿出手機，拍攝記者大頭照片，反問記者：「點解你影我嘅？」記者回應：「可以影你㗎嘛？」警方回應：「可以」。

觀塘和你lunch期間，有警員向市民做出手勢。 何量鈞攝

社福罷工
(今日）19/12 1400-1700
香港人權法案請願遊行

集合地點更新:
灣仔港灣道海港中心地下(近灣仔游泳池)

遊行路線
灣仔至中環九國領事館

澳洲領事館+捷克領事館 / 意大利領事館+荷蘭領事館 / 英國領事館 / 美國領事館+歐盟駐港澳辦事處 / 日本領事館 / 加拿大領事館

（不反對通知書已獲批）

（今晚）12月19日 1900
「堅持才看見希望」行動展望集會
地點： 愛丁堡廣場

(已有不反對通知書)
社福界罷工委員會

唔會忘記手足

香港金總終於接受網上會員申請啦

推

幫推

長遠要黎一次巴士底

班狗做到有幻覺

警員又干預記者採訪，在執勤期間拿出手機，拍攝記者大頭照片，反問記者：「點解你影我嘅？」記者回應：「可以影你㗎嘛？」警方回應：「可以」

諗起俾老母發現打飛機果位巴打
「你傻架？」
「冇野做」